有兩條友係我隻船上面搞搞震

喺口門呔都唔打就想入黎
入到黎就話冇錢
問我借十蚊
我好人 借夠廿蚊

係精神嘅，今晚請唱k

助人為快樂之本嘛
你有的

小心 佢哋識特異功能
利申：輸咗好多俾佢哋

派多啲人睇住如夢

你知 我知 單眼佬都知

你條o靚一陣扮女人會好撚淫蕩

係夢蘿

咁頻能呀？

起碼打番條呔呀

有個傻條捉住個肥婆隻腳拉二胡

大細枱底條電線駁好d 如果唔係電親個荷就唔好 仲有私人醒你嘅 佢一間玩百家樂個隻唔係煙 睇路啦 細佬

你耳仔係咪有好大舊耳屎

買煙賠煙唔得咩？

大獲了 原來條友係賭神個徒弟
借比佢果廿蚊比佢贏到上二千五百萬

好似係牙籤嚟

樓主條腰整親
唔彎得低

開知和比佢等佢贏莊家10蚊

岩岩被個麻甩佬掃大髀

有個黑絲呀禪好慘，俾人玩腳

抵死啦 笑人10蚊想贏2500幾萬
宜家人哋真係做到